Após análise realizada no dia \today, o sistema de inteligência artificial indicou, para esse paciente, as hipóteses de ocorrência de:
\begin{itemize}
    \item Condição A
    \item Condição B
\end{itemize}
\textbf{Atenção!} Esses diagnósticos não são definitivos, ou seja, servem apenas de referência e devem ser complementados com exames adequados prescritos por um médico veterinário especialista em animais silvestres.

As probabilidades relativas dos possíveis diagnósticos obtidas do modelo de inteligência artificial se encontram na figura a seguir dispostas em ordem decrescente:

\vspace{1.5em}

\noindent\begin{bchart}[step=50, max=100, unit=\%, width=5.5cm, plain]
    \bcbar[label=Condição A, color=black!85]{85}
    \medskip
    \bcbar[label=Condição B, color=black!67]{67}
    \medskip
    \bcbar[label=Condição C, color=black!12]{12}
    \bcxlabel{\small Probabilidade relativa}
\end{bchart}




